#Комментарии к задачам.

1. Протестировано на PostgreSQL v10.6

2.  
```
2/in.txt:

5 4 3 2 1
-1 -2 -3 -4 -5
```
Запуск программы происходит посредством выполнения следующей команды:
```bash
$ php 2/main.php 
```
```
2/out.txt:

1 2 3 4 5
-5 -4 -3 -2 -1
```
3\. Для запуска программы необходимо выполнить следующие команды:
```bash
$ cd 3 
$ composer install --require-dev
$ php index.php https://example.com
```
Результаты вычислений окажутся в консоли.
Так же, есть возможность запустить тесты:
```bash
$ ./vendor/bin/phpunit tests --bootstrap ./vendor/autoload.php
```

Тест-кейсы находятся в папке ```3/tests/fixtures```